有無人知馬會administration assistant 係做咩？

上網搵pt見到，好似幾好pay 但要返shift
有無人知係做d咩

輕輕一推

再推

咁大個連登都無人知

Lm

轉請靚仔靚女 幫d pt狗請下假 問下佢番唔番ot咁